80萬=十分一人企左出黎

出名金魚既香港人可以係半年後都有咁多人企出黎
唔明d人灰乜

屌你老母啦
半年來有無死過一個黑警？
死左幾多手足？新屋嶺呢？太子呢？中槍既死左既呢？
又話報仇？發生咁多事仲可以少左人，報條撚？
明天準時返工啦 香港人

比啲鼓勵
諗野正面啲